近年來最和平既遊行

我地可以大大聲聲同國際講
香港人係和平理性

少左暴力場面 我真係好開心

聽日記得準時返工